有冇人試過同澳門人拍拖？

雖然好似唔遠，但其實都夠你飛轉台灣

有呀，唉太遠

睇成獎門人

澳門狗留名
利申居港

我都覺得係 船飛又唔係機票咁貴 遠又遠唔曬 但成日見又好拿利 其實同long d冇乜分別...啊冇時差囉

吖你又幾老實架喎

算吧啦巴打 冇可能㗎啦

女神係澳門人 ？

感覺上個個都好似賭王樣咁，
唔知係咪自己心理作用

藍絲 差啲就同個澳門男仔一齊 最後冇

兩個
一個食過一個無食
酒吧識仲專登坐船黎比我屌

澳門囡囡同港女有乜大分別？
利申:香港人有澳門身分證

拍過5年 多數係香港

三個女朋友有兩個香港人
利申：澳門人

唔係掛 點維繫

一腳搭三船？其中兩架仲要係金光飛航？